大家覺得晨勃辛唔辛苦 頂鳩住條底褲

有咩方法可以解決晨勃😥

唔著底褲咪得

買個欣宜抱枕，鳩都縮埋

裸睡冇安全感

你有買?

趁佢勃起個陣mark好位，用較剪左你覺得多餘既部份

唔著底褲呀

用下腦

甘要剪走好多啦

我有時扒喺度訓，一晨勃就會托起成個人

即刻打返個飛機咪得

裸睡好爽

想學野

一滴精=十滴血

谷住唔出因住有前列腺癌

搽d 按摩膏就ok

樓主一日2次?

印度神油好d?

推

推推

推推推

孖煙通

剪左佢

一日多過一次又唔健康既

時間

鳩毛就會剪左佢

呢個真

有時十幾廿分鐘都搞唔點

講緊漫長嘅歲月

原來甘多巴打都祼睡

切咗佢

不時都聽人講晨勃到扯到痛，之後要打 J。係咪真有其事？

利申：自己未試過

泳褲

等我幫你切走佢先

扯到少少痹痛

打出黎

應該都真

唔好訓

會死

搵人含爆咪得

你會幫手?

著馬煙通 好爽

你係巴/絲????

唔著底褲

急尿煩啲

太長咪剪咁啲囉

點爽法?

唔著底褲，不過塞住隻屎眼

晨勃打J特別爽，不過會少少攰

我用磨機磨咗佢再𠝹返條坑，搞掂{(|)}

真 要等佢降落先得

一柱擎天
但又冇裸睡個種奇怪既感覺

辛苦咪quit左佢囉

甘？？？

前一晚好似我咁屌閪

樓主好識自娛。想知塞乜野?

可以著波褲訓

屋企不嬲唔著底褲 著波褲

冇西屌

甘你老母

波褲同孖煙通差唔多

上左熱門

呢個乜野黎架。好打意甘

好好珍惜

hello moto

日日極速快打飛機
包你兩年後唔識再硬

頂返佢囉

通常搵個啞鈴壓住我條野

著沙灘褲瞓

無晨勃既你應該要睇醫生了

夢遺都冇添

agree，趁晨勃黎打 J ，一試過就不能回頭

人人趕走自己的子孫。心都痛埋

gym佬?

即刻morning q解決

不過有時痾完夜尿好撚煩
打完飛機又有啲精會流岀黎

居然有人著底褲訓覺

試下朝早訓覺 夜晚先起身 應該解決到

出個時如果都流出黎。下面可以報廢

樓主智商180? 你甘都諗到

想見識

你算好啦 我成日扯到條底褲爛左
打完兩次丁第日都晨勃

有冇人黎幫我打? dm我

樓主牙籤 篤穿條底褲?

天花板都裂哂

繼續吹~

手指套

防止打籃球篤魚蛋

條底褲好貴，剪左條鳩算

成條剪咗佢就冇煩惱

咁睇我d屌閪片打飛機

J 完少少攰可以飲杯 hot chocolate、食幾粒 almond 補下

摷醒條女，執一劑
日常事

呢啲post好悶

你開個有趣啲既

剪斷煩惱鳩

樓主 人生大贏家

健康人生

叫條女幫你出左佢先起身

痛呀 頂住天花板

晨勃去小便真係好辛苦，到最後分叉整到濕曬最麻煩！

裸睡

買條鬆身啲嘅底褲，一係買大兩個size

晨勃 插條女 最爽....

一到冬天，一轉身，碌鳩就撥走左張被，然後就凍醒

照著但係撥開一邊拎條J出嚟瞓

唔緊要啦
你個樣已經夠哂安全感

討論人地碌9都可以上熱門，連登有幾多基佬係度？

我屋企有錢識唱歌屌過十六歲以下嫩閪

追呢個 post 追到起心癮想打 J

仲要企起個塔前 成個傻仔甘等尿出

不嬲右上

樓主幾長?

其實，點解唔刷牙洗面，等佢軟左先再屙？

快D去!!!

諗起都硬左個拳頭

你最威

與其等佢軟，倒不如打 J 爽一爽令佢軟

我男朋友都會，見到就忍唔住想同佢chok哂出黎

有冇幫佢含埋?

真

Lm吹到有石頭級comment

有無圖？唔係幾清楚咩係晨勃

即刻打這熱飛機就解決

有...

你估個個都好似你咁用梳洗既時間就微軟咩，大把人都係長實

我樓上投訴我成日一大朝就攞嘢撞個天花板

你條仔幸福小賓周

都係

絲/巴?

你以為底褲中間個窿係外黎做乜

我扯起時，頂到太陽升起

咁

正字刑警

首先要有pornhub size

半夜起身屙尿就冇事

多鳩餘

#1啲死人emoji已經想屌你
仲要用埋5P字
想單機咪出聲囉

咪又係同剪頭髮差唔多
你攞把較剪一剪就得

同射精上月球差不多尷

No Nut November

切左萬惡之源佢

搵個CB鎖住佢就OK

我試過即刻戴套入條女，會好快軟，同平時自然扯旗啪啪啪好唔同

佢都要做野嫁，你估得佢爽咩

你會鎖? 鎖匙交俾邊個?

做咩?

幸苦，搞到無較好訓

唔著底褲就會唔扯？

早起打個J咪解決晒囉

J more. Less troubles

冬天會凍親，次次訓醒發現張被係半空

平時返工上堂果陣眼訓釣魚mode 唔知點解會勁硬，頂9住條長褲仲慘，
一黎係呢啲地方唔方便打J，
二黎條褲搞到條J頂到好緊成個J形露哂出黎

裸睡最舒服

剪

屌你
笑到噴水

試過裸睡一排，點知有次夢遺，搞到張被都係精 之後再無裸睡

裸睡身體好

自己寄返俾自己

笠住condom咪唔算裸睡兼且唔會成張被都係

訓覺前拆左佢放埋一二邊
返工返學前先裝返上去囉

切左佢咪得

唔著咪唔洗頂住

落雨炒蛋
石頭出糧

切

通常大家互含住咁訓
朝早大家一齊口爆先起身
所以無煩惱

扯到條J伸出底褲
突出既部份比底褲橡筋勒住

巴打識玩

即係直接剪走勃起咗嗰條J

Scary Movies

改善連登風氣

成張被都係ky

諗起張家輝

我出街都唔着底褲

我平時就靠晨勃果下力當係千斤頂咁用
早排經過車房個fd話唔夠積用，架車頂唔起整唔到車底，咁我第二日起身見有晨勃就過去幫幫佢，積起架車

大家晨勃會唔會好急尿

不嬲都係講緊剪碌鳩

對付晨勃萬試萬靈
將自己放鬆，特別腰部以下要完全唔出力
包你三分鐘內變軟

我多數一晨勃就打個飛機先
呢廿年黎都係咁樣

真係有人喺屋企著底褲？

冇晨勃代表啲咩

裸睡張被磨吓磨吓仲易扯

標準答案

臨瞓前搽啲白花油落條底褲度，朝早就唔會晨勃，信我，一定得

多左啦

着條大啲 鬆身啲嘅底褲
但係條鳩仔會走出黎

點解晨勃特別粗,特別硬嘅呢？

朝早先訓

[img][/img]

下午起身就無晨勃問題

瞓都瞓唔着點晨勃

切柒左佢

勁煩 成日硬醒左 仲要勁早醒左個隻

但係又無發春夢 無啦啦晨勃

切咗佢咪得